一個你最唔鍾意台灣既野,同一個你最鍾意台灣既野

最唔鍾意騎樓俾人霸佔
機車霸哂騎樓
有D鋪頭直頭開哂出騎樓,連條路都唔留返
迫住要行出馬路

最鍾意係台灣餐廳,你有俾10%服務費就一定有服務
無俾就自己拎餐具收餐具
唔似香港D餐廳係唔係都收你10%

最唔鐘意諗唔到，但一定最愛台妹

韓國瑜
蔡英文

你一定未識過台灣女仔

點解咁講

最愛周子瑜

最鐘意 台妹
最唔鐘意 電單車

周支瑜
台妹

最唔鍾意台灣個渠好易塞 唔可以扔廁紙係馬桶沖（唔知係因為水力弱定咩原因）
最鍾意台灣啲餐廳/野食 平得黎又好食又多選擇

其實大致同港女冇乜唔同，只係港女直率少少，樣嘅話根本差唔多

好似話D舊屋條喉太幼
唔夠力水沖力D廁紙
其實有款係專FOR你抆屎可以沖屎桶

最唔中意：呃遊客既夜市
最中意：好食既夜市

諗起嗰陣on9喺士林買生果畀人劏

唔係食完自比tipa架咩

最唔鐘意環境好似大陸 最鐘意啲野食好平

有D小店寫明唔收服務費
咁就餐具野食個D自己拎

有D靚少少既鋪頭寫明收10%
就真係好好服務
唔會好似香港個D收10%仲閪口閪臉

士林呢D遊客夜市算啦
識玩一定去寧夏,萬華,南機場
宜家饒河都開始士林化了

唔鍾意佢太唔發達
其餘任何野都好鍾意

Dislike：
台灣空氣好差，可能電單車太普及關係；初到台灣氣管敏感唔習慣會咳到仆街。

垃圾桶極少，想扔垃圾的話就要儲起返酒店或者入全家或者7-11；

Like：
夜市，食同飲都唔貴，質素又唔會差；雖然明知係錯覺，純綷香港人用港紙換台幣係好使好多。

人，普遍人情味較濃，講野同相處態度都會感覺上比較溫和舒服

其實仲有好多，最明顯諗到呢啲...

垃圾桶少係因為台灣係要垃圾徵費
驚D人將屋企垃圾掉落街,所以就少垃圾桶
但夜市基本上一定都會有垃圾桶,捷運站都會有

認真,台灣人情味真係流
不過台北市容又爛又舊,仲衰過大陸2線城市

一流

因為台北地權問題
政府好難收齊哂地做都市更新
唔似大陸,話拆你全家就拆你全家

覺得台妹好正嘅肯定係毒撚

台仔次次去都要搵仔仔玩

網絡文化，大部分受中國影響，咩666，牛B等
冇蝻，同埋飲食文化，幾夜落街都有野食，涼麵，當歸排骨湯，肉燥飯，滷味

另外我有個日本仔朋友話覺得台灣女仔好惡，我答佢你實未見過港女

垃圾南部基建
想要一條無氹嘅路都唔得
交通建設規劃對行人極差
騎樓下面行人路全部停曬電單車
要人係馬路上面行
落雨行路簡直崩潰

台灣好多外勞 一到假日就湧曬去火車站

好似話騎樓D位唔係政府擁有
係計落個業主到
佢地想點泊就點泊

最正就係落大雨 騎樓底竟然舖磁磚
躂死都未行完

係囉 台灣極多外勞
個個火車站都係佢地嘅地頭

有D直頭封哂個騎樓
迫你行出馬路

名乎其實慘過返印度

唔鐘意台灣交通
最鐘意台妹

憎：統派on99
鍾意：民主同有civil partnership

最唔鍾意:台灣交通 無行人路好危險
最鍾意:我老婆

最唔鍾意係騎樓底條路高底不平，一時樓梯，一時斜路，明明隔離馬路係一條平路，但行騎樓底就要上上落落，同埋避開一堆電單車。

最鍾意係食野好平，同埋台灣好多高山可以行

因為騎樓係業主擁有
所以佢地鍾意點整就點整
台北好D,起碼有強制要馬路口既騎樓要整條斜波仔
如果唔係踩單車都唔知點算

人地果10%真係員工袋 香港係老闆賺多啲

唔知是咪真係員工袋
但要俾親個D餐廳服務態度都好到不得了
上次食個間日式炸豬扒店
逐樣野慢慢介紹,教點食法
有咩要REFILL基本上唔洗叫,佢地經過見到唔夠就自動補
當然唔洗俾10%個D餐廳都唔係服務態度唔好
只係要自己執收餐具

係台北住過半個月,真係未見過啲蝻嘅細路係條街周圍撞尻人
係香港,行慢半步成堆蝻撞到你,歸根究底係鍾意台灣地方夠大

外勞係個到做野啫
香港係落地生根

人地家族係香港話唔埋耐過你

真係唔明香港D食肆憑乜嘢收加一
又冇服務D員工又全部都閪口閪面

印狗原來住台灣

是

變相加價
係香港食野真係一肚氣